大家真係天真，中共一早入侵咗發夢界，知道你琴晚發過咩夢就起到你底

我問你哋發過咩夢大家竟然可以無防備咁講出嚟